幾時可以除p?

等左好Q耐

去7-11 買點數卡

買LIHKG+ 就得

要比錢買㗎傻鳩

早啲註冊

升LIHKG+咪無P囉

俾月費既分別

試吓有冇P先